★東方日報B1：北水二千七億掃港股

「港版國安法」表決在即，市場憂慮香港前景風雨飄搖，資金積極透過期權對沖港元匯價風險，並打賭港元遠期跌穿7.85水平。但在另一邊廂，「北水」近日加緊掃入港股，令港股通截至周三為止今年累計淨買入金額超過2,742億元，為有紀錄以來最多。

北京少左2700億流動資金

完全唔夠呀，再泵多啲

聽日頂到幾多分鐘？

2700億就夠架啦,你掉幾多 外資走幾多

林鄭要證明,比多啲誠意好冇?

聽日仲有得掃阿 快掃 唔掃冇機會

印返之嘛
印完可以經香港換美金

咁好人，托住個價俾外資同領導走

聽朝就會蒸走一半?

支那佬冇錢仲要燒子彈，抵支爆

聽日再多d托市比散戶走貨

真係多謝上面頂住, 比香港散戶走佬先

阿爺對你咁好, 你仲唔走點對得住佢???

北水買蟹貨
如果他們買完Put 再一齊沽，係唔係賺硬

二千七億都係跌?

外資多謝你托市俾佢走

呢句全中, D中資股留返比上面, 大家走先

聽日等睇托市

雙料大撤幣

夜期已經跌緊680點
聽日如果中共唔夠錢托市除時跌3000點
美國預告香港即將死亡，一定勁過金融海嘯

託咪好 最後逃生門

唔怕，有上海

小粉紅最叻咁講

我就睇你支那掃得幾多日

等北水接火棒

外資沾9死佢 謝謝

掃完冇價值，你慢慢

一口氣扔2700億落去都只係勉強托住，推唔到上去

680點?

買啲無價值既野

聽日掃多d呀屌你老母

200 幾點喎

唔緊要,
樓都係升

1 min

乜9野今年累計淨買入. 基本上每個月都係淨買入架啦. 過去三個交易日, 淨買入都係幾十億only。

淨係買支那股咪得囉，左手交右手

龍市真係咁堅?
我都想見識下

開市前競價就直插啦

等於倒錢落海。

我地濕滯咋，用冥幣換港紙再轉美金走咋🤦🏻‍♀️

當你頂到聽日，過到後日咩

托市救外資

淨係恒指成份股跌到依家咁都差唔多16萬億巿值
冇返萬零億想托巿？
黎多5倍錢，買完唔好出貨先同我講啦

所以中國千祈唔好縮呀
我最愛國
中國咁愛護香港
一定要頂住呀
用晒所有錢托市啦
中國必成最大贏家

諗返起富途上星期五既新聞封鎖

重倉7500等發達
換美金去外國買樓

咁少 托柒咩

多謝晒 外資有位走貨
繼續入啦 用撚晒d流動資金

離岸冥幣不停弱
港元（暫時等於美元）又係強方
支水不停用冥幣兌港元買港股
頂住呀

睇埋聽日，睇你仲有幾多錢

佢哋㩒制要幾多人民幣都得，同金管局換港幣，再買港股，完全零成本

領導先走

財經台好多藍屍strong hold，買中國贏

換左美金，拎到美國咪又係俾凍結🥶🥶

香港有冇溶斷機制？

唔可以鳩印
佢通帳會狂升
到時分分鐘變廢紙就即刻死得

聽日個市又唔知點，托多一陣畀我哋逃生埋先啦

同我快d掃起阿里
一年5200先好停

仲有回血劍 斬返兩三個貪官要有千幾億好難咩

啱啱美國出完聲
睇嚟要再double先夠

仲有無錢

人地話升官發財呀，如果被制裁。早知一早唔駛匯出去啦，陰公豬

不斷燒美金托市

咁少，聽日又跌啦

依啲係咪阿爺俾晒機會大家走貨？

比d 力水好無，人托市你托市，托黎跌既，垃撚圾

好想睇北水可以頂到幾多日

你未接撚咗佢，人地狂走

托市托到外匯無晒

無錯
平時讓領導先走
而家領導都要落黎托
據估計大陸既外匯儲備有2000 億美元左右係可以流動
夠佢托港股半個月

匯率操控國喎

夜期跌緊200
e幾日升少少既全部嘔曬出黎
不過距離萬8仲有階段 同志需要更加努力

500啦

立左國安法全部唔比沽

多謝托住賺少少走到貨
雖然走早咗
係我對北水信念唔夠

咪燈啦

有深圳 有前海 有澳門 有大灣區

畀領導走啫

理論上國安法足夠跌到2萬頭
跌到萬8代表要奶美先有錢賺

咁就用左 3百幾億美元外匯

多謝，今日比我走到貨

on9

A

你換完，要諸備買返

其實大家覺得呢筆錢點黎
真係覺得支那會係自己袋攞錢用？

有冇人知點計？

但係大陸人已經好多都唔用現金
唔好笑住先
仲未贏

托㒓俾外國人出貨係好客之道

每日成交一千億 2700億托得幾多日

佢哋呢排好忙！

如果脫勾咁咪變哂廢紙

冥鈔要幾多有幾多即係用香港人嘅錢去接貨

睇你掃得幾多日

換得幾耐
港匯又跌

港股 港匯 中股 人仔
全部一齊跌點托

托黎比人走貨咩
貿易戰果期
信你支那托市
托返三萬二未呀

用晒D外匯啦

我呢幾日都喺度諗，外資好明顯喺度菇緊貨，而大陸佬喺度接貨，鬼佬比撚左啲貨你肯唔肯用高價接返？

呢幾日個市唔跌，阿爺夾硬夾返上去，之後鬼佬會唔會高位幫你接貨咁撚戇鳩？

睇嚟港股會A股化，全部大陸錢喺度遊走，塘水滾塘魚。外國資金會同你講bye bye...

lm

果二千億咁快沉咗落海

有錢都返美股啦，日日升

國家係邊

死要面係佢其中一個死因

叫左200流浮山刀手入市?

屌你老母 托住都跌 廢西

中國用既錢其實係人民既錢
樣樣都支付寶wechatpay

繼續托！繼續托！
俾機會香港人同外國投資者走呀

國家隊

D錢我地架喎
搶左都未攞返

只夠俾散户走，基金都未郁

托耐少少都唔得，有冇咁廢呀

點睇都係幫外資接火棒，到底习種想點

頂住吖啲北水,今日一個上晝就跌左4百幾點喇

用完啦？

似

多謝國家隊奉送子彈2000億，下個回合外資有本錢同你玩匯率

有2O億美金估港女遠期，鱷魚在香港沿海附近虎視担担

快D回血劍繼續接火棒 以一敵百 历害了我的国

托左兩個鐘就失禁

一日一千億
国家隊有幾多錢托？

選擇托市送美國佬走咁撚on9，國家安全法第一個拉中共先啦

有北水接火棒D人仲唔放晒D股

港股已變無底深潭

出貨！出貨！出貨！

股巿呢D野邊有托

買佢開市升 收市跌

托住俾美國佬走貨，傻仔呀

北水接完仲有邊個接火棒

快撚d
幫其他人頂住出貨

27000 億就差唔多！戅鳩鳩！

冇
佢地子彈恐怕依家都有限

丟人現眼

幫手比外資走貨

托左架喇?

支那性格：求X其

大力的

走資又賺多筆

掃極都係中資
即係左手交右手

仲有幾多血可以流呀？

20億美元 再加槓桿， 如果真係搵到位都好難接得住

離岸人民幣交易市場點操控？

個市升啦升啦